﻿ Sếp nam - nhân_viên nữ : Lửa gần rơm
50% nam_giới cho rằng ngoại_tình nơi công_sở là muốn có cảm_giác lạ , 40% cả nam lẫn nữ_công nhận chuyện này có_thể xảy_ra với họ , 10% đã từng_trải qua ...
Còn rất nhiều điều bất_ngờ khác từ cuộc điều_tra xã_hội với 500 người trong độ tuổi 20 - 60 .
Ngoại_tình nơi công_sở phổ_biến nhất ?
Bạn cho rằng ngoại_tình nơi công_sở là dạng ngoại_tình hay xảy_ra nhiều không ?
- 70% nam_giới được hỏi khẳng_định có , 30% là không . 50% nữ_giới trả_lời có và số người phủ_nhận điều này là 10% .
Bình_luận : Cả hai giới đều nhận thấy ngoại_tình nơi công_sở đang dần trở_nên phổ_biến .
Theo bạn , nguyên_nhân chủ_yếu dẫn đến ngoại_tình nơi công_sở ?
- 50% đàn_ông và 65% phụ_nữ cho rằng người_ta ngoại_tình vì thường_xuyên gặp_gỡ nhau , 50% nam_giới và 68% nữ_giới khẳng_định vì nhận được sự quan_tâm giúp_đỡ trong công_việc .
Bình_luận : " Nhất cự_ly , nhì cường_độ " , điều này ai cũng hiểu . Nhưng kết_quả này lại hé lộ một sự_thật đáng buồn . Bây_giờ thời_gian và sự chiều_chuộng , giúp_đỡ mà vợ_chồng dành cho nhau ít quá , ít hơn nhiều sự quan_tâm , săn_đón của đồng_nghiệp . Và chuyện gì phải xảy_ra đã xảy_ra ...
Cũng có đến 50% nam_giới nghĩ rằng , đó là vì muốn có cảm_giác lạ , nhưng chỉ có 25% phụ_nữ giải_thích bằng lý_do này . Điều đáng buồn nhất_là lối sống quá tự_do đã khiến nhiều người đặt tình_dục cao hơn tình_yêu . Quan_niệm yêu chỉ còn biết trong một bộ_phận lớp trẻ .
Khi bị hậu_phương phục_kích
- 40% nam_giới chọn lý_do muốn tìm sự giải_tỏa khỏi gánh nặng gia_đình , và chỉ 10% phụ_nữ trả_lời với câu tương_tự .
Bình_luận : Cuộc_sống xã_hội vốn đã giăng quá nhiều xiềng_xích với các quý ông , thế_nhưng khi bước về nhà họ lại bị các bà_xã mình phục_kích , bủa lưới bằng những lời tra_hỏi , chì_chiết . Để tránh bị " tẩu hỏa nhập ma " , nhiều người đã lao ra phố " ăn phở " .
Với nguyên_nhân : Vì đồng_nghiệp hơn hẳn bạn_đời , có 25% đàn_ông và 35% phụ_nữ chọn . Nếu các quý ông không thể_hiện được vai_trò trụ_cột gia_đình thì chị_em ngưỡng_mộ đồng_nghiệp là điều dễ hiểu .
Sếp nam - nhân_viên nữ : Lửa gần rơm !
Theo bạn , quan_hệ của nhóm đối_tượng nào dễ dẫn đến ngoại_tình nơi công_sở nhất ?
- Với cả nam và nữ đều có 60% có câu trả_lời hướng đến nhóm đối_tượng sếp nam và nhân_viên nữ .
Bình_luận : Đây quả_là mối quan_hệ tiềm_ẩn nhiều nguy_cơ nhất . Nhân_viên nữ và sếp nam như thuyền và biển vậy . Lòng thuyền nhiều khát_vọng và tình biển bao_la . 70% câu trả_lời của nam_giới , 43% của nữ_giới là giữa nam và nữ đã có gia_đình .
Tất_nhiên , có gia_đình mà vẫn " dung_dăng dung dẻ " ở công_sở thì mới là ngoại_tình chứ . Mà " hàng nội " càng kém " chất_lượng " thì càng nảy_sinh tư_tưởng " sinh ngoại " .
20% đàn_ông cho rằng ngoại_tình thường xảy_ra nhất giữa nam có gia_đình và nữ chưa có gia_đình , 40% phụ_nữ đều khẳng_định điều này , các bà vợ nên nhớ : Chồng mình càng ở tuổi trung_niên thì nguy_cơ càng cao .
Ngoại_tình nơi công_sở - việc ai người ấy làm
Nếu phát_hiện một người cùng cơ_quan đang có gia_đình yên_ấm mà ngoại_tình , bạn sẽ làm_gì ?
- Cả nam và nữ không ai chọn giải_pháp tìm cách báo tin cho vợ ( chồng ) người đó .
Bình_luận : Đương_nhiên đây được coi là hạ_sách . Nếu muốn nói , 20% đàn_ông và 18% phụ_nữ chọn cách thông_tin cho người có khả_năng can_thiệp . Song sự nhạy_cảm vẫn là cứu_tinh gần_như duy_nhất , bạn đừng hy_vọng vào những nguồn tin bên ngoài để biết chuyện ngoại_tình của chồng hay vợ mình ( tất_nhiên là ... nếu có ) .
40% đàn_ông và 25% phụ_nữ sẽ quyết_định nói_chuyện thẳng_thắn với người đó . Có_vẻ như người_ta đã coi ngoại_tình là ... chuyện thường_ngày nơi công_sở nên việc ai người đó làm . Cũng vì_thế mà 50% nam_giới và 40% phụ_nữ đứng ngoài cuộc , không có ý_kiến được hỏi " thái_độ của bạn đối_với ngoại_tình nơi công_sở ? " .
Ngoại_tình : Không_thể từ_chối ?
Bạn có cho rằng ngoại_tình nơi công_sở sẽ dẫn đến những tình_cảm nghiêm_túc ?
- Nam_giới chia làm 2 nửa : 50% trả_lời là có_thể , 50% phủ_nhận . Phụ_nữ thì 63% là có_thể và 47% khẳng_định là không . Không ai kể_cả nam và nữ nghĩ là ngoại_tình nơi công_sở chắc_chắn sẽ không dẫn đến tình_cảm nghiêm_túc .
Bình_luận : Gần_như tất_cả đều nghĩ rằng ngoại_tình không đi đến đâu , nhưng người_ta vẫn không_thể từ_chối nó . Đó là một báo_động cho các nhà xã_hội_học .
Giữa bạn và chuyện này có liên_quan gì đến nhau không ?
- Không có phụ_nữ nào khẳng_định chuyện này từng hoặc là không xảy_ra với mình , nhưng có 10% đàn_ông khẳng_định điều tương_tự . Bình_luận : Con_số này quả_là không nhỏ , các bà vợ rõ_ràng cần phải cảnh_giác hơn . Trong thời_buổi nhiều cám_dỗ như hiện_nay không_thể nói chắc_chắn được điều gì . Những người coi chuyện này chẳng liên_quan gì đến mình thì_có khi lại ... vướng vào lúc_nào không biết .
Theo Vnexpress
